大陸好似由今日起全面封閉 wikipedia

剛剛喺日本產經news 見到
佢寫話2015開始已經Block咗維基中文版

Cls

倒退到30年前啲強國人都唔會覺得有問題
就好似好多香港人以為逃犯條例同自己無關咁
歷史不斷重演